突發 有片 浸大圍校長室

#九龍塘 #浸大
1519 浸大有學生集會要求與校方就近日學生被捕情況對話
校方其後派出代表 指 方仲賢同學被捕一事唔係strong case唔重要
有不少同學鼓燥 並衝往校長室理論

立場LIVE

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

關sir 2.0

浸大同學仔要加油啊

虛偽校長

加油！！！！

推 bu同學幫手

浸大仔好似唔識撞鎖

淨係識遺責一切暴力
應該問佢精準D, 遺唔遺責公職人員鏡頭面前都敢私行酷刑
呢件垃圾校長絕對要列入攬炒名單

推 爆房

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法（主力）
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

有冇ling u仔幫手諗計

入得

獨媒

幫pish

Push

關蛇生不逢時